{\hypersetup{allcolors=black}
\thispagestyle{plain}

\makeatletter

\begin{center}
\textbf{\Large\@title} \\
\vspace{.1cm}
\@author \\
\end{center}

\makeatother

\vspace*{1cm}

%Abstract in english language
\statement{\large Abstract}
A single-channel model with Hubbard-Stratonovich field is used to study ultracold Fermi gases at finite temperature in the normal and superfluid phase. Non-perturbative real-time Green's functions with full frequency and momentum dependence are computed iteratively from Dyson-Schwinger equations. Employing the spectral representation, Matsubara sums are evaluated and analytically continued to real frequencies. In this way, the full spectral functions are calculated directly without the need of numerical reconstruction methods. Finally, these techniques are applied to the unitary Fermi gas and the Fermi polaron.

\vfill

%Abstract in german language
\begin{otherlanguage}{ngerman}
\statement{\large Zusammenfassung}
Ein Einkanal-Modell mit Hubbard-Stratonovich Feld wird verwendet, um ultrakalte Fermi\-gase bei endlicher Temperatur in der normalen und suprafluiden Phase zu untersuchen. Nicht-perturbative Realzeit-Greensfunktionen mit voller Frequenz- und Impulsabhängigkeit werden iterativ aus Dyson-Schwinger Gleichungen berechnet. Unter Verwendung der spektralen Darstellung werden Matsubarasummen ausgewertet und analytisch zu reellen Frequenzen fortgesetzt. Auf diese Weise werden die vollen Spektralfunktionen direkt berechnet, ohne auf numerische Rekonstruktionsmethoden angewiesen zu sein. Schließlich werden diese Techniken auf das unitäre Fermigas und das Fermi Polaron angewendet.
\end{otherlanguage}
\vfill
}